印度夠唔夠打？中國搵巴基斯坦同尼泊爾幫手喎

巴基斯坦冇咁驚，但尼泊爾佬都好似幾好打咁，香港以前啲銀行間間都請一件睇門口，包住個頭，拎住枝槍，好捱得苦

包頭係印度佬嚟

但印度有美國幫手

全世界開始賭檯歸位

印度沒得唔打
其實邊個想打啊，踩到入國土殺人
唔通送地比敵人咩
核彈攬炒都要啦

巴基斯坦有核彈
泥泊爾無

印巴世仇黎
中國呢招好毒

錫克教， 有冇話咩邊種動物為神聖?

冇 眾生平等

咁樣打

中国侵印陣亡將士名單曝光，全世界入去致哀

咁係咪即係支那唔夠打?

巴基斯坦重未搞掂國內d蝗蟲喎
夠唔夠軍糧打杖呀